(請推）今日我有去，聽日都會去

整合今天：

今日我係現場 唔係係前線 企係隧道到 係就四點既情況下 警方施放催淚彈
我唔係負責衝 淨係係傳物資個個位都已經覺得皮膚刺痛 見到好多人其實想守 但係要退後俾前面既人退後 我地唔係企前線都感覺到有野 前面既人呢？
唔係想退 係根本唔知前面咩環境 唔退後佢地咪要被迫食曬？於是越退越後 退到去太古商場個邊

見到大家都好齊心 要退就一齊退 讓路 傳物資
到後面都見到好多人收工有掃物資過物資站

大家以為流會就好足夠？錯！我地宜家只係開始，我地既目的係要佢地徹回修例

今日我地其實並無成功到 前線人員都係血肉之軀 佢以身開路俾我地衝入立法院 受槍彈 受警棍 憑咩佢地要做開荒牛？因為佢地深信 佢地有後盾 明白唔係個個市民都肯上街都肯罷工 但係麻煩大家見到有人俾狗拉俾狗拖 麻煩拉返佢返黎 唔好覺得自己既力量好薄弱 我地勇士少一個就少好多

「你未必夠膽衝 但係你可以幫手袋裝備 有需要就傳」
要打卡既唔該留係屋企 宜家係打仗 唔係講玩

唔好再分化咩和理非同要衝
我地槍頭要對外 今日係現場見到冇共識 前線人員又冇凝聚力 同開始失望真係好心痛

我地聽日既目標
裝備上既差異令我地明白 硬碰硬唔係冇可能 不過只會有更多人白白犧牲
罷工唔係咁多人夠膽同公司講 既然係咁 我地就要轉戰場
聽日隧道同港鐵就係我地既戰場！要癱瘓香港既經濟活動！

多你一個 其實好多！
香港人加油！